{
  "Navbar": {
    "login": "로그인",
    "loggingIn": "로그인 중...",
    "logout": "로그아웃",
    "loggingOut": "로그아웃 중...",
    "Home": "홈",
    "Recording": "녹음하기",
    "Episodes": "에피소드",
    "Channels": "채널",
    "Settings": "설정"
  },
  "Footer": {
    "Feedback": "피드백",
    "FeedbackURL": "https://forms.gle/oU3rVN6K7nRRrm1k9"
  },
  "Home": {
    "description": "논문에 목소리를 부여하고, 생활 속에서 연구한다.",
    "Episodes": "내 에피소드",
    "error message": "4월 7일부터 4월 15일까지 오류로 인해 녹음 기능이 작동하지 않았습니다. 문제를 해결하고 녹음 기능을 다시 활성화했습니다.",
    "EpisodesDescription": "녹음한 에피소드 목록을 확인할 수 있습니다.",
    "Channels": "채널",
    "ChannelsDescription": "다른 사용자의 채널 목록을 확인할 수 있습니다.",
    "Recording": "녹음하기",
    "RecordingDescription": "논문 PDF에서 새로운 에피소드를 녹음할 수 있습니다.",
    "Example Result": "예시 결과",
    "ExampleEpisodeId": "eSZ78fCXLjauBNfpkPat",
    "Publications": "발표 자료",
    "arXiv (accepted to CHI2025 Case Studies)": "arXiv (CHI2025 Case Studies에서 발표 예정)",
    "HCG Symposium 2024": "HCG Symposium 2024",
    "Developing PaperWave: A System for Adapting Research Papers into Conversational Podcasts with LLMs": "Developing PaperWave: A System for Adapting Research Papers into Conversational Podcasts with LLMs (일본어)"
  },
  "Episodes": {
    "Episodes List": "에피소드 목록",
    "Failed to load episodes": "에피소드를 로드하지 못함"
  },
  "Episode Details": {
    "Episode Information": "에피소드 정보",
    "Description": "설명",
    "Tags": "태그",
    "Recorder": "녹음자",
    "Created At": "생성일",
    "Updated At": "업데이트일",
    "Source Papers": "원본 논문"
  },
  "Player": {
    "Recording": "녹음 중...",
    "Recording failed": "녹음 실패. 다시 시도하세요.",
    "recorded by": "{name}이(가) 녹음함"
  },
  "Channels": {
    "Channels": "채널 목록",
    "Channels Page is disabled to protect copyright on the papers": "채널 페이지는 논문의 저작권 보호를 위해 비활성화되어 있습니다."
  },
  "ChannelCard": {
    "Episodes Number": "{count, plural, =0 {에피소드 없음} other {# 화}}",
    "Channel Name": "{name}의 채널"
  },
  "Recording": {
    "Recording": "녹음",
    "Generate a new episode from research paper PDFs": "논문의 저작권 등을 고려하여 제작한 팟캐스트는 개인적 활용 범위 내에서 활용하시기 바랍니다.",
    "Upload Research Paper PDFs": "논문 PDF를 업로드",
    "Recording Settings": "녹음 설정",
    "Check the Result": "결과 확인",
    "Drag and drop PDFs or click this box to select": "PDF를 드래그하여 놓거나 이 상자를 클릭하여 선택하세요.",
    "Delete": "삭제",
    "Next": "다음",
    "Back": "이전",
    "Generate": "생성하기",
    "Episode Title": "에피소드 제목",
    "Title of the podcast to be generated Displayed as a title in the list": "생성될 팟캐스트의 제목입니다. 목록에서 제목으로 표시됩니다.",
    "eg PaperWave Listening to Research Papers as Conversational Podcasts Scripted by LLM": "예: PaperWave: Listening to Research Papers as Conversational Podcasts Scripted by LLM",
    "Episode Duration (minutes)": "에피소드 길이 (분)",
    "Podcasts are generated for an approximate specified length of time If the specified time is too long for the content of the paper programs that repeat the same content are likely to be generated": "지정한 시간의 팟캐스트가 생성됩니다. 지정된 시간이 논문의 내용에 너무 길면 동일한 내용을 반복하는 팟캐스트가 생성될 수 있습니다.",
    "Language": "언어",
    "Generative AI Model": "생성 AI 모델",
    "Advanced Settings": "고급 설정",
    "Description": "설명",
    "Keywords": "키워드",
    "Enter keywords for the episode separated by commas": "에피소드 키워드를 쉼표로 구분하여 입력하",
    "Podcast, Research paper, Large language models, Autobiographical design, Field study": "Podcast, Research paper, Large language models, Autobiographical design, Field study",
    "Cover Image URL": "커버 이미지 URL"
  },
  "Settings": {
    "Settings": "설정",
    "Currently, there are no settings available": "현재 사용 가능한 설정이 없습니다."
  },
  "Login": {
    "Login Signup": "로그인 / 가입",
    "You can try PaperWave for free as a demonstration of our research output": "당사의 연구 결과물을 데모로 무료로 사용해 볼 수 있습니다.",
    "Please log in with your Google account PaperWave uses Google services, so you need to log in": "PaperWave는 구글 서비스를 이용하고 있기 때문에 구글 계정으로 로그인해야 합니다.",
    "Login with Google": "Google 계정으로 로그인"
  },
  "Acknowledgements": {
    "Acknowledgements": "감사의 글",
    "This work was supported by JSPS KAKENHI Grant Number JP22KJ1010 and Nakayama Future Factory We would like to thank the collaborators of the field study and the design workshop for their valuable insights and feedback": "이 작업은 JSPS KAKENHI 보조금 번호 JP22KJ1010과  Nakayama Future Factory 의 지원을 받았습니다. 귀중한 인사이트와 피드백을 제공해 주신 현장 연구 및 디자인 워크숍의 공동 작업자들에게 감사드립니다.",
    "Open Source Libraries": "오픈 소스 라이브러리"
  }
}
